大家7 21唔好咁激住，比上面諗諗有咩解決方案

收皮喇，竟然會有人咁諗
我地面對既係地球上最惡既黑社會呀! 1秒鐘唔施壓對家都會諗盡辦法反撲
唯一既辦法就係壓力大到佢完完全全跪低! 就係咁撚犯賤架喇，咁文明一早係議會解決左喇